北加州有一宗不明來源的新型冠狀病毒確診個案

最新消息
疾控中心CDC表示,北加州有一宗不明來源的新型冠狀病毒確診個案.當局正追查感染源頭和有可能受感染人士

偷渡？

病人無出國紀錄，亦沒有與其他確診人士接觸。

According to the CDC, the patient has not recently traveled to a foreign country and has not had any known contact with a confirmed case.

Cls

左膠州出現了, 會有咩反應

叫雞

好似電影十二猴子咁，一個人拎住樽野，開蓋俾佢聞一聞，就中招

LA, San Fran真係多大陸人到痴線 根本無可能唔中招

仲未計LA勁多泡菜人

LA 大陸人＋韓國人

仲要有唔少偷渡黑市居民 病左肯定唔敢去醫院驗